防暴依家過緊黎！！！唔好戀戰！！不被捕！！我地仲有好多次機會唔好衰係今次度！！

立場影緊大批防暴過緊黎！唔好戀戰！！
有衫換快啲換衫！！有得上山快啲上山匿埋！

有巴士快上 有船快啲搭！唔想再見到手足被捕

行山郊遊！